栗戰書稱反對將病毒政治化污名化 譴責別國推卸責任

【Now新聞台】全國人大常委會委員長栗戰書表示，反對將新型冠狀病毒政治化和污名化。

栗戰書出席金磚國家議會論壇視像會議指，中國今年首九個月國內生產總值增長0.7%，是疫情發生以來第一個實現正增長的主要經濟體，為世界經濟恢復貢獻了力量傳遞了信心。

他建議，金磚國家立法機構加強公共衞生領域合作，為疫情防控提供法治保障，推進國際聯防聯控，反對將病毒政治化、污名化、標籤化，反對任意推責。

栗戰書又指，要堅持開放創新發展，從法治的角度，維護以世貿組織為核心的多邊貿易體制，堅定維護國際法權威。

人地係幫你正名化 話明係中國武漢病毒

習近平D心腹都係冇乜讀過書既流氓 呢件栗戰書都算經典

自古以來，Covid-19都是中國武漢的

之前不停散佈武漢肺炎係美國，意大利散出黎，之後仲話外星殞石帶入

武漢肺炎自古係中國不可分割的一部分